「不解之謎」係街場打波 點解啲啊叔啊伯咁撚矛？

通常一剷籃，啲啊伯一定用佢九牛二虎之力，扯尻你落嚟 打完一兩場 雙手無緣無故損曬

對抗性
你玩d球隊就明
犯規要犯得穩陣 一陣and1埋

體能唔夠你好 速度又唔夠你好
唔矛你又點夠你打呀 諗都諗到啦

阿伯要面

世界盃都係咁架啦 佢地已經好收斂
犯規無吹罰都係技術既一種

矛都算 當練對抗性 有時矛完仲要勁自豪咁窒你
啊伯：
：差啲俾你上到 睇曬你啲套路 傻仔

可能同啊伯打波 都算另類籃球

玩開規距 犯規要罸一舊水

少少野就and1埋佢啦

同阿伯打波係練eq

3 4個啊伯 扯你落嚟，就唔同講法 知有啲啊叔啊伯做地盤扎鐵 放完工嚟打波 佢個重心底撚到 手瓜大到仆街

我慢上唔到籃 你都唔可以上 同我鬥射

射佢老母
發夢同過元朗D阿伯打過
淨係得佢地贏其他人輸

開頭我都咁諗，但打過比賽就知，阿叔式既矛根本無裁判會睇到，就明白晒

最怕同你d 死乸型打波
阿叔第二

話曬都對抗性運動
掂下都喂喂喂
打到手就bear 到行
扯你落來整得傷你咩
衰過女人